[雙手互搏] 2017射鵰英雄傳 (33) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(三)] 2017射鵰英雄傳 (21) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(四)] 2017射鵰英雄傳 (22) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(五)] 2017射鵰英雄傳 (23) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人] 2017射鵰英雄傳 (24) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人(二)] 2017射鵰英雄傳 (25) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主] 2017射鵰英雄傳 (26) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(二)] 2017射鵰英雄傳 (27) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(三)] 2017射鵰英雄傳 (28) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾] 2017射鵰英雄傳 (29) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾(二)] 2017射鵰英雄傳 (30) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經] 2017射鵰英雄傳 (31) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經(二)] 2017射鵰英雄傳 (32) TVB星期一至五8:30pm

《射雕英雄傳》2017 · 鐵血丹心 · 演唱版

tvb版鐵血丹心

片尾我不歸去

多年來演過黃蓉的女星便有米雪、翁美玲、朱茵、周迅及林依晨，網民又最喜愛哪一位呢？李一桐又能否力壓前輩，在網民心中留下印象。

每一個世代，都要有那一個世代的金庸劇。

三哥稱以前好仰慕曾江飾演黃藥師這個角色，所以好開心今次由自己演繹，他說：「黃藥師是東邪，有人評我太正氣、不夠邪，其實每個人心中的東邪都不同的，但我覺得他做事不按規則，樣貌不一定邪，多謝造型幫到我，大家接受到，我就有交代。」 - See more at:

子非魚，焉知魚之樂！不甚唏噓的是我們，含笑滿足的是我們摯愛的靖蓉！

遇見郭靖， 是黃蓉的幸運

我就是喜歡《神鵰》裡的黃蓉

黃蓉的家國情懷究竟是完全源自郭靖還是本身就有一定的家國意識的？算不算女俠？

黃蓉選擇了郭靖

黃蓉愛上郭靖卻不喜歡歐陽克，其實跟黃藥師有關

如果張家口的靖蓉初遇換做旁人 可能無法擦出如此純真的火花

勇敢與郭靖相愛的黃蓉為何反對楊龍戀？

黃蓉愛郭靖多一點，還是郭靖愛黃蓉多一點？

當83版另外2首主題曲配上17版射鵰mv

一生有意義×17射鵰mv

世間始終你好×17射鵰mv

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

李一桐世界第一

原來開左了

桐桐留名

OMG 桐桐
又講廣東話

屌bosco ig

「既住收太，射嘟英痕傳，禾系李一桐」

女神好靚，聲又好聽

呢條片要睇多幾次

83 3首歌代表曬射鵰三個主題
鐵血講國仇家恨，恩怨情仇，大漠風沙
一生講靖蓉之愛
世間講第二次華山論劍

仆街仔！

做乜

不過都算有張未見過既桐蓉相,第二張無搭膊頭自己賣萌

蒙住眼愛下去拋開顧慮 係講咩架

記住收睇射鵰英雄傳，我係李一桐
真係好標準 桐桐好屈

好想攞黎做鈴聲

靖哥哥又要出動

點解可以講得咁得意

東張,娛樂直播專訪,mytvsuper都逼唔到佢講廣東話
See See TVB竟然做到

蓉兒我也好想你

最難讀個「係」字都讀得咁準咁穩

今日食飯同排隊等收工都聽到鐵血丹心

弱化版星夢捧人版一生有意義

收皮啦Bosco

Wtf? 圖

記住收睇射鵰英雄傳，禾係李一桐

波士高想比人反？

Btw,講廣東話既一桐
我又泥足深陷了

嗚哇

仙女

雪山頂上的仙女

笑得好甜

好標準

禾系李一桐果張下個Post開始放第一頁好無

巧巧巧

都話左識聽一定係聽原聲

好襯

李一桐D 相或Gif大家可以Backup去呢度，方便搜尋

重要果D可以Upload多另一個Server，最好Down埋落電腦

Show Blocked User - K歌之王－宗澤

就快開始

蓉兒

今集少戲份

蓉兒
今晚趕唔切番黎見你

我可代勞

Show Blocked User - K歌之王－宗澤

0

報到埋位準備睇

埋位

睇三哥吹爆靖哥哥

伯通上線了

睇出面七師傅個post先知 原來佢已經結左婚

08 屌打14la
仲未計黎耀祥同秦煌經典級

見到波士高
鄧桐子軍可憐
放心，乜事都冇
食餐飯姐

秦煌

人妻仲正

蓉兒呢套衫

14個個唔掂WO

平胸先襯蓉兒

果種女人味

七師父同包包都好正

秦煌周伯通冇得輸

呢套衫真係無敵

林朝英。

其實我諗左好耐，黃藥師點解可以咁多銀兩

多個經典表情

仙女裝

蓉兒唔好喊啦

靖哥哥你條仆街

我鐘意黎耀祥多d

郭靖要死了

老豆好型

btw真未央做榕兒老母
又係出得幾幕同要死

d 蠟燭唔熄

黃老邪快d殺撚左佢

靖哥哥要仆街啦

搞喊蓉兒

支持3哥𨄮死郭靖

唐蔫嚟 ？

吹爆靖哥哥

先殺bosco先

蓉兒喊喇

四張機

唔係
唐唐其實係假未央
用左真未央身份

唔係 本身真身個位 同射鵰一樣客串

學不通神經未

有冇人覺得東邪好奸

東邪之前個look 好柒

bosco 仲咩事

整到三哥好撚柒

你太蠢

三哥後生樣

原來是咁

好靚

三哥個look

成個洪朝豐咁

馮衡都好正

黃仔三哥

成套劇d女都好正

有網友解過以前既門派點搵食
一係靠收生
收富人做學生 主要賺學費

一係靠名氣
有名氣 附近既人咪會想投靠你 比錢你當比保護費

而我諗黃藥師有錢係因為佢本身真係好有錢

三哥後生冇鬚同金毛冇咁型

現實有無人真係咁勁 咁快背到書

抄楊修與孟德新書

黃藥師老婆都咁撚屈

有D似關永荷

實有

中伏了

3歲識背九陰下卷

有冇巴打解答 仲咩個個屌9 bosco

黃老邪好奸

好似有得學

周伯通幾時變頑童？

學九陰真經？

咁係真定假？

3哥無鬚好撚柒

冇睇一桐微博
睇番就明

頂

第六十回寫楊修見張松恃才傲物，想折服他，便取出曹操撰寫的兵書《孟德新書》給張松瞧瞧張松閱畢，大笑說：「這書內容我們蜀地的小孩子也能背誦，這哪是什麼『新書』？根本就是戰國時代無名氏所作，被曹丞相抄襲竊取。」

楊修不信，張松當場把曹操的兵書倒背如流，一字不錯。楊修不相信曹操是文抄公，可見張松記憶力之強，他把張松推薦給曹操，曹操不信張松這種樣子會有過目不忘的本事，還以為古人和他英雄所見略同，他的新書才和戰國時人所撰雷同，一羞之下便燒了《孟德新書》。

冇微博

真 老點周白通

周伯通比兩夫婦撚狗咁撚

記憶宮殿

蓉兒叻豬

陸乘風都搵咁多啦

蓉兒人生勝利組

佢周圍殺人已經可以搶錢la
好似碧血劍個溫家咁

見識過，會覺得呢個世界好唔公平

記憶力好=聰明？

嚟料

某程度上我覺得係

真心問

長毛東邪

帶耳塞啊 各位安答

受死啦郭賤

潮吹了

重點先廣告吊

一直都係, 例如扑南帝條女

個個都處男，洗乜怕

wiki 話速記的速度一般可達到每分鐘160-400字

生哥嗚呀

郭靖算唔算成世都靠老婆？屌佢老母

金庸世界入面d人全部都有錢佬，大地主黎

頭先miss左
點解周伯通會借本九陰畀黃蓉個老母？

蓉兒老母仲正過孟子義同華箏

碧海潮生曲

黃老邪都寫咗出黎 點解又無練到九陰

咁講 完美既九陰真經已經冇左???

知道背書嘅關鍵。

非也非也，聰明係指轉數快，理解野快
不過記性好，對學野都好有幫助。

古墓？

我會唔會聽到起機

幾好聽

黃藥師咪又係靠老婆

對桐蓉冇邪念 未驚過

bosco屌左一桐

Why say that

周伯通係林敏聰嚟？

蓉兒端午節夜晚上三哥度食飯，波屎高上埋去搭枱癡埋去蓉兒度，所以各安答向波屎高下左江湖追殺令

本身都天才黎 真係其實唔難

梅超風身上果本咪係手抄本

古墓都係得部份
完美既喺射雕仲有~

黃藥師起碼憑自己做五絕, 搞到桃花島
郭靖無左黃蓉真係係趙王府死左了

⼃⼁⼃乛乛

在小說裡，《九陰真經》當中記載的武學除了創始人黃裳以外，練得最全的是北俠郭靖（學得最全）和老頑童周伯通（除了梵文的總綱）。此外北丐洪七公、西毒歐陽鋒、南帝一燈大師、黃蓉、楊過、小龍女........等皆有修練過真經中的武學。

即係楊過都學唔齊

有無圖 Ching

係

因為老母用激將法，逼周伯通俾佢睇，好似係

冇邪念+1

係古代, 你只要聰明少少已經上到位
朱元璋都係一個sup 9黎

賤哥哥都冇打工就有成袋銀两比船家啦

但點解黃老邪唔識九陰真經,佢老婆抄完無即刻練 ,若佢背第2次手抄本隔左好耐

咁人皮係上篇???

冇邪念+2

女人都可以幫唔少

黃蓉咁多年老婆都學唔齊?

黃蓉仲要背左九陰去撚西毒

佢抄果本下卷黎，黃老邪知要有埋上卷練先無害

電視冇交代
原著周伯通彈石子輸o左比黃藥師
所以就借o左本真經下卷馮衡睇

咁撚易破既

好辛苦呀

屠龍刀 倚天劍呢？

蓉兒有邪念

輕功咁好偷都偷到

黃藥師以前成日捉D大奸大惡返島做下人, 大奸大惡一般頗有錢, 順手霸埋不出為奇

識武功既, 去恰d財主又有幾難, 日常生活開支冇難度
班友仲可以進出皇宮

hp-1

想練, 冇上卷練唔到下卷

黃藥師老婆正喎

好似葵花寶典咁
東邪真正武學大師先明, 唔會練本殘卷

好耐之前，靖殺左梅老公，而真經刻左係佢老公肚皮到

點解蓉兒會有事

四張機～

楊過唔係學左古墓果啲咋咩？

有乜可能周伯通 唔識全真心法呀

中學好似讀過 MV=PY
經濟就係解不斷賺錢然後洗錢既過程
郭靖成日賺大汗既錢 去中原洗曬

可憐未老頭先白

內功低姐

我記得原文有講過梅超風手上既下卷原文已經係唔完整, 係經陳玄風節錄過

呢招地圖炮咁屈

其實周生個幾句咩黎

上下卷其實各自係講咩

古墓唔齊架, 只係post左破玉女心經果d

係郭靖太唔正常啫

好想比三哥吹到高潮

屌你老母 波屎高

百度la

地圖炮唔使打仗啦

吹爆靖哥哥了

隻手

上卷一直係周伯通到，人皮手抄果d都係下卷

上卷內功下卷外功

點解郭靖鳩up幾句就無事

下卷係招式

上卷係內功心法

好似係

馬鈺教嘅內功仲勁過周伯通

賤哥哥免役

慾雙飛

佢情人好耐之前寫比佢

《全宋詞》載有兩首《九張機》，作者都題為「無名氏」，第一首是：

一張機，織梭光景去如飛，蘭房夜永愁無寐。
嘔嘔軋軋，織成春恨，留著待郎歸。
兩張機，月明人靜漏聲稀，千絲萬縷相縈繫。
織成一段，回紋錦字，將去寄呈伊。
三張機，中心有朵耍花兒，嬌紅嫩綠春明媚。
君須早折，一枝濃豔，莫待過芳菲。
四張機，鴛鴦織就欲雙飛，可憐未老頭先白。
春波碧草，曉寒深處，相對浴紅衣。
五張機。芳心密與巧心期。合歡樹上枝連理。
雙頭花下，兩同心處，一對化生兒。
六張機。雕花鋪錦半離披。蘭房別有留春計。
爐添小篆，日長一線，相對繡工遲。
七張機。春蠶吐盡一生絲。莫教容易裁羅綺。
無端翦破，仙鷥彩鳳，分作兩般衣。
八張機。纖纖玉手住無時。蜀江濯盡春波媚。
香遺囊麝，花房繡被。歸去意遲遲。
九張機。一心長在百花枝。百花共作紅堆被。
都將春色，藏頭裹面，不怕睡多時。
輕絲。象床玉手出新奇。千花萬草光凝碧。
裁縫衣著，春天歌舞，飛蝶語黃鸝。
春衣。素絲染就已堪悲。塵世昏污無顏色。
應同秋扇，從茲永棄。無復奉君時。

上卷講內功 下卷講破解仇家既武功

JER呀

扯旗

青頭仔

嚴格黎講, 下卷係破明教高手招式
上卷應該係萬壽道藏而黎

屌奶星青頭仔

會聽到男扯旗女出水？

靖哥哥

靖哥哥又開強運

周伯通：uccu

黃蓉個處比左克仔

平時打丁 唔通又唔當心邪咩

郭靖扮哂野

幸運超人

青頭

屌你

咁點解蓉b會有反應？

賤哥哥真係好on9

波仔都未揸過

原著明明係吹黎想殺周伯通 咁岩郭靖救左佢
依到變左吹黎殺郭靖

咁扑緊野聽到係咪即死

黃蓉聽到好辛苦咁即係點解

將軍又出黎搞事

阿靖真係好傻但又好靚仔

有鳩

穆姑娘畀左邊個

bgm

賤哥哥又有人主動教武功，康仔🍇🍇

都冇波

周伯通真係好撚可愛

呢首乜鳩潮水曲除左郭靖仲有冇得破

ON 9

女人會害人架

依家周生夠東邪打未

摧心掌 去到笑傲都傳左落去

唔關事
係周伯通心寧不定 魔由心生

佢當全部女人都係瑛姑

在座GE咁多位

過幾集康仔又心理唔平衡

技能 雙手互搏習得 ->1lv

佢驚潮生曲即係未

比左我

雙手互搏

楊過呢

扯行曬喎

agger心魔呢樣野內功越高越大

一樣姐

塞錢落你袋都唔要

笨到姥姥家去囉！會點配

有冇人跟住畫

青頭仔A0咪無事囉

思定則情忘

公平咩

有冇人係屋企跟住佢畫

細個有跟過黎耀祥學

好彩過仔都幫老豆爭返啖氣

以前睇到會試 但真係唔得

又有得升LV
其實細過睇我都有練過左右互搏

都幾好呀 改編完節奏快好多
書寫周伯通都唔係即刻借書比黃蓉老母啦
係鬥嘴一輪再玩射石仔
劇改做 好啦借你睇一睇
其實都好 劇應該節奏明快既

小龍女一學就識

easy

咁都要起下歌

我屌 播乜撚野

我岩岩試左3次就得

一陣有無劍魂聽呢

東邪係蘭桂坊吹蕭 會死幾多人？

冇

以為又播歌

試下靖哥哥有無搞佢個女咋

最睇射石仔可以睇返黃秋生版
幾型

蒙著眼愛...

我就殺左「果個小子」

這是甚麼配音

有

唔好呀

以為咁快做完

完全冇左黃蓉"他心裡只有我, 我心裡也只有他, 他娶別人, 我也嫁別人" 嗰種神緒

頹到

點解非處先會中招？伯通又無事？

周仔好似係因為唔識破桃花陣走唔到先唔走渣喎
呢個時候應該同東邪55波

笑左

一句講晒 黃蓉一早唔係處

殺左賤哥哥佢喇
之後又唔要蓉兒
死都唔放低賓賓

郭靖係處男所以冇事
咁蓉兒要掩耳...

呢個位係改得差

本身黃藥師都不屑對付郭靖，佢係全心對付周伯通。咁先解得通郭靖0係周伯通頂唔住果陣，郭靖救左佢，接番落去。

蓉兒內力唔好

因為蓉兒唔係處男，係處女

係靖兒冇雜念

究竟金庸寫黃蓉對首曲有反應係咩用意？

我諗佢係冇賤哥哥咁純姐

首曲專破心緒雜亂既人
淫西狗公係其中一種心亂既人
太聰明既人都係
郭靖既愛情簡單純粹 同埋蠢 輕鬆破關

呢個周伯通都唔錯

學武功呢幕點都配唔到首我不歸去啦
不過大台唔理意境啱唔啱都會照配

金庸無寫蓉兒有反應

2017東邪係護女狂魔
成件事合理晒

呢啲bgm叫咩名 搵唔到

比返蓉兒我呀

內功修為不足 冇特別意思

原著無反應架

處男就唔可以鹹濕㗎咩

張紀中都用佢做天龍八部四大惡人, 演技唔差

毒藥

自己可以愛得轟烈

咁過兒呢

世界上最毒既毒藥係桐毒

咩名
如果娶左佢，每日生活係點過

念慈好靚

岳老三

念慈b

依套食瑛姑個集好睇過2017

過兒仲轟烈

又點穴

歐陽峰重練翻哈蟆功果度好正

笑，明顯只係因為賤哥哥無咁多野諗先抵擋到
成班想抵毀蓉兒

念慈真係好似baby

唔洗check名

楊康

比屋企人轉左台

子義

yes

呢套野都改左好多下，無乜跟原著拍

阿康隻耳又紅

=.=why

唔知慈慈聽會唔會有事呢

咁樣會變左周伯通只係因為黃藥師對付郭靖而受佢牽連。咁既話，郭靖救佢係應該。解唔通周伯通會感激佢。

穆姐姐就一早唔係處啦

梅超風

呀康

睇旅遊節目

佢又俾人點穴

桃花島係拍得差架喇

比我破左

2008年紀大d 果班都做得好好

我都唔係處
同好淫賤
點解聽佢吹蕭無事-.-

其實點會咁快搵到

成套都係啦，唔止呢部份

傻仔你師傅想廢你武功呀
你兄弟係桃花島又學緊武功啦

感激佢唔係因為啜蛇毒咩

證明你少少內力都無, 廢 TOT

仆街仔楊康

呀坑

報驚啦

有無可能梅超風比佢陰到呀

仆街康

好彩個仔都爭返啖氣 雖然可能唔係佢個仔

楊康世紀大仆街！

楊康真係好卑鄙

做咩插我梅師姐

歐陽過

呢個沙通天真係成個叮噹咁

歐陽克聽黃藥師吹簫會點

專登等你聽完碧海潮生先轉台

佢老公咪又係比賤哥哥陰死

扯晒

我一拳一個lin登仔=.=

過幾集會聽

之後就有得睇

好快你就知

等多幾集睇

對住d擺設發姣

靈智上人其實幾勁

呀bob

點交差

楊康dllm

過幾集有

黃蓉 = 林敏聰
沙通天 = bob

呢條二打六可以跟梅超風兩日唔被發現

射鵰有個大仆街！大仆街！

今集推得咁慢

唔係郭靖第一次見周伯通嗰陣周伯通已經差啲俾潮吹曲搞到高潮
但係郭靖幫佢按穴道撐住

多左好多新面孔

但係又係歐陽峰契仔，咁佢同歐陽克到底係咩關係呢

梅超風好似周海媚

桐桐鏡頭太少

佢個名叫做完顏康！完顏康！

啱

一桐少出場

念慈bb 點解要中意個仆街

親父子

下星期你就知

多左念慈喎

影帝康

有劍魂

Bosco先推得快

江湖天下

出了

我要一桐

竟然

克仔冇屌過念慈呀
克仔唔鍾意強姦

竟然有

有歌聽

爆冷

屌 喊出黎

即講即出

新插曲

江湖天下竟然

劍魂

事實係套野拍得差，唔係有幾條女邊個會睇呢套支那野

BGM

播劍魂！.！

蒙著眼愛

正

楊康對念慈好好地 賤哥哥對蓉兒衰到

CCTVB應該有mon post

新年派利是點叫好？

劍魂先⼁乛⼀⼁乛⼁⼀⼃

穆姐姐好撚正

竟然唔係不歸去

終於唔係蒙著愛啦

又幾似

江湖天下有望啦

楊康喉住穆念慈對波好耐

Tvb可能有人mon post

可以 左右出降龍 ??

TVB無做野咋

係既，但碧海潮生曲算係兩個結緣，而周對郭有好感同好奇，因為郭救左佢。

江山多嬌

可以

Ps4

桐蓉兒mvp

我不歸去

係, 但內力都係一樣, 左手5成, 右手5成

克仔咪又係叫伯父

快半個月

屌!整漏左tim

但冇江湖天下

暗爽

TVB買劍魂唔買埋江湖天下

天天想着瑛姑

天下多大

夠屌打歐陽克

因為太屈機先改
未改做5成時既小龍女係唔係女角中最勁

桐桐出場幾秒就推2頁

周伯通好打耳

周伯通個配音都ok

係山洞回味左十幾年

秒秒過兒都可以秒練

咪係江湖天下都好聽

係劍魂出場推左兩頁

速度可以同東方不敗比下

小龍女好似係一下就得

我桐

英姑有排先出

喂分分鐘遲下雨中轉圈都係播江湖天下

點解阿康好似好好咁
佢係知念慈係後面先咁講？

10成都未必打到人 得5成用黎都係廢

係最好聽

唔好咁大期望住

天有多大 思念無涯

好似都快過音速

劍魂播2次,2次都無轉歌
江湖天下

幾時會教埋仆街靖九陰？

前輩
我快你半個月呀?

東方不敗 邊有得輸
屌打四絕

中出即飛

唔敢期望

係不通神經

係
因為小龍女都係唔多野諗心易靜

阿康高清好戲派

聽到劍魂 咩感覺都返灑黎

現實有無人做到左手畫圓，右手畫方

還我江湖天下

聽晚可以聽到桐桐同我講 '好。我們一起死' 死都不分開

但佢比志平搞果陣

個穆念慈真係死臭閪
見到楊康咁賤仲鍾意佢
比武招親比人輕薄仲可以鍾意人
淫娃

東方不敗太神 沖兒 任我行 向左使 圍攻都唔夠抽

劍魂日日聽勁多次

但佢已經嚐過禁果

依個位都唔播依首...
即轉國語

剩係左右互搏唔可怕
問題係佢依家學埋九陰 空明

左右互搏最有用應該用係小龍女身上，可以一個人就出到原本兩個人先用到嘅玉女心經

金庸諗倒呢個加落武功度係幾有創意

話明速度

on9咁都叫拍得差
你平時睇開乜野

lm

都未用劍 淨係用針同你地玩下

男不壞女不愛

突然諗起, 碧海潮生曲變做我不歸去會點

蠢到死

首歌黎講，呢個位播算幾match ga la, tvb實播

郭芙白痴仔咁樣 好好笑

因為你笨

雙手互搏，好似跳舞咁

因為你笨！

轉定先

根本依d劇要播依類歌
TVB ON99播MK歌做咩

客棧咁

agger

下下都蒙著眼愛

郭靖岩岩堅嬲

歌單都係劍魂同江湖天下

點解佢嚟左又走

周伯通真係出黎咁耐都唔知做緊乜鳩

周伯通好享受桃花島酒店

東方不敗係咪笑傲江湖 未睇過

今晚少左巴打睇

咪擺低左個包

點解唔跟蹤個外賣仔出去

下卷都補唔齊, 想補上卷, 仲要本身唔係修道, 笑撚死

有咩「想法」

未有蓉兒緊係啦

認真問，有無金庸武俠角色嘅實力排名？
唔止主角，可以講埋王重陽啊其他聽落好勁嘅角色

屌 郭靖好可愛

周伯通好得意

世界大戰

唔好引戰
問金庸都答你唔到

阿青>all

連登仔>>>慢慢排

達摩 同 逍遙子最勁
完

伯通說書mode

抹黑宇宙了

狗雜種

出山都成過百歲 真係好撚大BUG

Can u feel

裘千丈

旭文bb

又要過兩晚

跟蹤唔得咩

上網有無得睇

無條脷就講唔到野架咩

同桐兒ok襯

你試下

有無人覺得西毒好似李國麟

仆街老頑童

伯通

第一頁咪有link

搞事

同我最襯

又唔係切聲帶

全真教補習社

一早覺得

又真係幾似

周伯通開始摟打

發嬲了

謝謝 頭先睇唔到

郭靖唔識跟蹤返個下人

唔好呀 唔好咁快睇完呀

又唔係發唔到聲，係講唔到野喎

屌完

佢識就唔叫郭靖啦

係咪弱智

講唔清楚咯

重有幾多集先到歐陽克提親

鵰兄

郭靖this on9 jai

屌 搵師父過黎

白鵰GPS

周伯通唔抵得人地一對
自己就一支公

咁快完 又要等星期一

已經睇左3次了
好似中毒更深

楊過就係上面

有好多音都唔洗脷架wo

下集

咁就完左

又要等呀

我不~~~歸去

佢真係好撚on9

拜通仔為師啦 等通仔提親

周伯通係咪洪永城做

時空錯亂

恥笑開始

call 七公

楊過:我都想雙手互搏

哦

有冇人有神鵰俠侶2006 高清呀!!!!!

爆衫

求同

你個名

四絕會黎齊哂桃花島？

三絕姐

YES

3個

老老實實, 拍得唔算好睇

本武穆遺書根本吹大左
郭靖咁辛苦臘左返黎咪又係要戰死襄陽城

總之唔會見到咩射鵰五絕呀，咩楊過王重陽

Youku有 今日睇完40集
Youtube有少少

D歌詞會唔會太靚

時代愈遠愈勁

基本上剩係出過個名然後個人冇出過場嘅就係勁人

阿青應該最勁啦

郭靖有無份？淨係睇過射雕

黃裳最勁

識吹蕭已經玩灑

淨係天龍都佔左頭幾位

Youku 40集齊
Youtube少少

唔知夠唔夠清，唔夠唔好見怪

黃裳自己都知九陰太重陰柔
所以先有九陽

仲可能係咁多本書中最撚長命既人

無啦，天龍成本書d人屌打射鵰

九陽第二個人寫

唔係戰死, 係城破自殺
城破係因為彈盡糧絕

你唔記得左逍遙派班友

個個當掃地僧無到

其實八卦陣+碧海潮生曲已經可以輕鬆擊退蒙古軍

如果想睇金庸全集 邊本睇起先？

張君寶 秒la

無限返老還童

三部曲主角群入面應該得無忌有得比下

痴撚線 垃鳩圾cctvb都上到熱門

關咩事 佢寫九陰太重陰柔，就用梵文寫篇總綱陰陽互濟出黎，比真經上武功更上一層；九陽係鬥酒僧望完上下卷覺得太重陰柔先寫篇九陽出黎，九陽同九陰總綱都係講求陰陽互濟

用過啦係神鵰，但打仗唔係識武功就得,人地兵多糧多

喬峰 逍遙子 掃地僧 屌打晒

跟金庸寫書既順序睇好d 所以建議書劍

掃地憎最勁

但係黃裳喺最後一章已經提出左太重陰柔嘅問題, 只係佢冇修補
跟住另一個人睇完九陰之後都同樣睇法所以創九陽

少少事自殺 廢老

達摩係祖師wo

比人打足6年冇援兵冇糧，根本係死局

聽日請買明報周刊

個時個朝廷奸人操縱,冇辦法

就係有本書先守到咁多年

買完tvb周刊到明報

楊康真人堅靚仔

咁大個蒙古淨係一本野就破唔到

有冇桐兒靚相先

睇射鵰三部曲先都得

聽日去撕幾頁之後走

唔該巴打

唔該
考哂試去買！

又要入手

跟住有個桐子軍唔小心買左發現冇撚左

youtube有但480p

楊康勁靚仔

天龍同三部曲

跟時序, 天龍先

天龍三鵰笑傲都有d 關係

越女唔計

郭賤棄蓉兒選華箏

建議上網其實可以睇左幾章,真係有興趣先買本全新

覺得成套野最型係哲別

計時序越女劍一定係最早
但係同後面幾乎冇關係

重睇

王重陽

+1

買哂全套好撚貴
但自己又有新書情意結+唔鐘意睇電子

所以咪唔計
金庸首詩都無越女

要睇幾多年

就算我不能跟他一起，也不能讓他恨我

之前有安答話三日一本長篇

黃藥師點睇

睇埋冇壞, 越女劍好短
睇完就明七師傳嘅越女劍有幾廢

最勁應該係達摩啦，功夫始祖

睇到廢寢忘餐既話
每套小說都係三日姐
14套
2個月一定睇曬
不過咁樣睇書 食之無味

勁嗰堆武學除左易筋經冇一樣係佢寫

睇左天龍同三部曲先
到睇書劍同其他都會覺得好悶
你自己諗啦
利申:我就係

睇到眼都盲

：飛雪連天射白鹿，笑書神俠倚碧鴛

跟呢個？

師兄

睇到碧血劍 武功直線向下

一係跟時序 一係跟金庸寫作時間

先天功+一陽指

書劍真係好難睇
半白話半文言
高中生走去睇 真係咩都睇唔明

逍遙子係乜水？聽聞佢係最勁。

14本入面書劍係唯一一本睇唔落既書

逍遙派祖師lo

佢算唔算最勁？

佢應該係神台個班
同達摩 黃裳 獨孤求敗同lv
呢班人都冇真正出現過

逍遙派好串嘴的
收徒準則 男要高大靚仔 女要靚
同埋一定要聰明 絕頂聰明

雖然最後

如果25b 係歐陽克
咁逍遙子應該係馬勒當拿左右

喊出黎

葵花太深不可測
東方不敗剩係練殘卷都咁屈

暫時睇左第一回

嘩，咁咪好淫亂

點解我地個post硬係有咁多負皮

用左幾年睇到六和塔 之後棄左

聽個名就知啦

老金話獨孤九劍大概勁過葵花寶典
但事實上葵花寶典深不可測好多
自宮先練到既野, 已經贏到第一步, 勇氣

天龍係好撚好睇，但唔太適合第一本睇

cc 台好多風紀,
行哂咁多台, 唔滿意就入去負評
集集都負一次 好平均有十幾二十個

葵花寶典出於大內太監，約宋/元出現，咪解釋到點解蒙古好手冇刺殺宋皇

肯切已經贏左

人唔付出就唔會有收獲
等價交換

成班盲反

消瑤子>達摩>獨孤求敗
有冇反對？

睇完射鵰三部曲先會消化到天龍，有啲人睇天龍越女劍俠客行上腦，本本都話垃圾投入唔到個故事

我研究左幾日
睇返個時間線 + 重要性 + 歷史人物(金庸最中意搵d 歷史真人寫秘笈)

北宋同黃裳一齊滅明教果個太監童貫, 係最合理果個

點解成日見一桐同康仔宣傳
唔見旭文?

我係郭靖ok?

郭靖=傻鳩

天龍講命運比射鵰三部曲更有深度

睇左三部曲先，感受左個文筆同習慣左，再睇天龍會更好

有蓉兒就得啦，又有咁多貴人相助

我反對

咁你點排？

反tvb+反大陸

天龍除左命運 仲有好多野
好似父權 個個老豆都係仆街黎
書入面冇一個係好老豆

喱個post主要有兩堆人
一堆講金庸
一堆講女

撚狗

比你地揀，你地想做王重陽定郭靖？

另外, 我反而唔覺得前朝太監會保護皇帝
反而係一個極自大+自卑既太監
「必先自宮」呢句太絕
位高權重, 歷史上唯一被封為王的太監, 就係童貫

好問題

童貫係咪搞西廠個條友

雖然傳左好多代，韓小瑩越女劍外功本來好勁，冇乜內力先睇落冇用

自宮唔係有實際需要咩
唔自宮一練就會慾火焚身馬上風死

賤哥哥會恰蓉兒

反果d 咪自己開個po圍爐鬧lo
但專登入去人地個po負皮真係好智障
唔通皇馬黑哨, d 疤狗又會專登入皇馬post 負皮咩
反共反上腦果班cc台份子係成個連登最on9 既生物

孟子義呢？

我一定揀郭靖，有女有名有地位，武功又唔算差

阿宋打越女劍嗰陣都冇內力
問題係之後冇人學得識
阿宋去練兵嗰陣班兵一人先學識嗰1招半招

直頭好武功啦

搵緊醫生

有FD叫我SD LINK比佢睇

今次整邊度

郭靖for sure ，因為有蓉兒

童貫真人歷史

金庸改左黃裳打明教
而史實, 打明教既係童貫同韓世忠
明教當年教主係方臘

btw個人認為李一桐個下爬鬼鬼地

why not both

咁就要問下大將軍

有好就要讚
個d盲反 on9 真係

大將軍今晚好似冇on duty

本身係超級金迷
依家做左迷桐黨

樣黎講我女友同一桐差唔多，但智慧差蓉兒好多

都係某個角度分析姐
太監本質就係自卑, 但同時必需要有咁上下學識同野心先出到本葵花寶典
雖知葵花寶典d 招式, 下下殺著, 講求快
證明作者好撚狠毒
而第一句「必先自宮」就係最絕最絕
內功當然係有必要性, 但暗裡果句係「你想學我招神功, 同我一樣做太監先啦」

笑傲江湖(明朝中期) 減返三百幾年, 再減返林遠圖幾十年,
前朝太監係北宋尾, 南宋頭
呢段時期最痴線既太監就係童貫

武功又唔算差
都真係唔差既 射神第一姐

聽曲唔會扯，會迷失心智，去到三道試題吹過3次，周伯通因為嗰晚輕敵但郭靖咁啱救佢，歐陽克2次中伏，1次塞咗耳，黄蓉因為細個聽到大而免疫，但聽西毒彈就因內力不足要塞耳，郭靖三次分別因道家內功+雙手互搏+心思單純+對男女之事冇乜概念而冇迷失心智

不過即討問呢樣野嘅人都走曬，又就快爆po，引文都冇用

一係盲反既反共狗 反蝗
一係未睇過就話垃圾既老屎忽老餅 扮曬野

咪臭係
李一桐世界第一呀

點會第一
或者練多幾十年會係嘅
但係射雕時期郭靖都係冇正式贏過5絕

宣和二年（1120年）十二月丁亥，改譚稹為兩浙制置使，徽宗以童貫為江、淮、荊、浙宣撫使與王淵、韓世忠率兵15萬，鎮壓方臘(明教)起義，因功封太師。

我大桐軍表示蒙著眼愛下去

鄭和最勁

搞亂左汪直同童貫

好多人都係咁
我就係

+1沉灑船

射迷》靖蓉迷》桐迷

桐蓉世界第一

+1
金迷變桐迷

一桐＞子義

不能同意更多

射鵰結局得四絕老頑童勁過佢，神鵰得楊過可能勁過佢，武功都叫唔算差

靖哥哥真係唔廢囉其實
係因為太多傳說既高手搞到佢好似比下去咁姐

做左桐兒傳教士

呢個周伯通好唔神似，明明唔出得洞，冇乜童真，成日鬧人，同郭靖冇乜義兄弟肝膽相照直腸直肚，乜都鬥到一餐嘅感覺

做得好 請繼續傳揚我桐之魅力

最差周伯通

書入面周伯通果種on9
其實有d難拍
真係要好勁既老戲骨先掂

射雕結局係東邪北丐300招ko唔到郭靖當郭靖贏
然後西毒天下第一喎

自從歸雲莊開始好多角色都走樣

幾個鐘又推左大半個post

真係好難做

一桐6月再黎香港 有冇兵長組團

幾多號

求加++++

睇fb段送機片知咋 確切唔知了

唔點解身邊既女性朋友都對桐桐冇乜好感，但又唔係憎既

去去去 !

葡萄牙麻

好似楊康眼紅郭靖咁

港女：你老味 日日話平胸就唔係女人 又日日話大陸女人都係雞 依家鐘意李一桐鐘意成咁？

又係

港女 vs 仙女 完!

睇左幾次射雕 J都戒咗

點解有楊康既一幕 就一定會耳紅

intern

水寶寶其實同我一樣 緊張底

不嬲都話大陸妹正

個陣夏天拍熱死

有睇訪問佢係經常出汗

雪山仙女呀 港女冇得比

靖哥哥條頸長期都係汗

男人就要這樣

我幾中意七怪四師父，每次講野都有玄機，第一次見郭靖，個個都灰心，拖雷仲叻過郭靖，係南希仁話呢個孩子好，我小時候也很笨，係佢力議唔好帶郭靖返江南練功，到投票廢唔廢郭靖武功，佢話唔廢得，和議七師父，郭靖終於第一次孤身闖蕩嗰陣，只叮囑一句：打不過，逃。

七怪同郭靖關係真係要睇書嘅對話同心理描述先有嗰種半師半家人嘅感覺

辭職!
幾多號

七怪對郭靖既感情係幾暖既
而且都好有俠義精神

畢唔到業

金庸在1999年時曾接受訪談，被問到他的小說中哪一位主角武功最強時，金庸回答「很大可能是張無忌。」他同時也給出了原因，張無忌武功集各家所長，是比較全面的。而在2001年的浙江大學演講時，金庸再一次被問到這一問題，他說自己最喜歡的主角是令狐沖、楊過和蕭峰，武功最高的主角應當是郭靖，算是天下第一吧。同時他還指出郭靖的愛國愛民精神讓他很是敬佩。
郭靖同張無忌最強 上面唔洗嘈
金佬話係就係

思桐病發作

到時又係上三哥屋企食飯就仆街了

好似我女友

如果又係5月尾呢種真係佢圍內班fans見晒佢喇
好撚酸

真唔真呀

四師父.... 全劇最高防係佢
佢講既野 唔多 但句句精警

好可愛

唔會吖嘛

加一

全男班

我新手加入，唔知有冇ig組團？
大概幾號，要請定假

唔知佢幾時會黎,係希望佢會黎啦

同埋係宣傳,有埋賤哥哥就好

為左個承諾為左搵個三唔識七既郭靖 晒左18年 有個仲死埋
七怪武功係廢 但冇佢地就冇大俠郭靖

應該係繼續拍個套戲

成班桐子軍嚇死桐桐

希望到時得閒

我要初戀呀

呢樣真 要做真正既英雄唔可以淨講武功
俠義之心必須都要兼備
郭靖做到聞名江湖既大俠
七怪教導功不可沒

唉咁既話知佢黎都無用,知果啲實會收埋自己見餐飽
不過都人之常情,果啲應該係長期fans

如果唔係佢有俠義之心 邊有咁多人肯教佢武功

追到49
聽日睇埋最後3集就變得空虛

話說我琴晚發夢見到七公教我降龍十八掌

思念桐桐揮手區

真，所以我先咁迷佢

希望出星蹤
如果留係香港一日就

安答組團

求比小弟跟隊

屌咩 今日下晝仲係上一個po嘅廿幾頁 宜家就爆新po
多得五十幾位痴漢

瘋，但我鍾意

有冇fans group
求求

睇到48唔敢睇

是咪要開個連登桐子軍團

桐桐

想做團友

wa Diu

+++

準備重煲

希望到時真係可以見到佢

When???

拖雷細個戇鳩鳩咁
但結安答就已經吼住人地把匕首

半妖半妖gogogo

一定要高炒

我係咪Miss左D野 一挏係咪會嚟香港

見到真係開心仔lol

Why?

高炒影人係靚d

不過一桐點影都靚

冇得輸啦 同到佢合照幾晚都訓唔著啊

洗唔洗我教你

想學

華爭

終於睇完啦 好想喊
唔想離開射雕個世界 點算

我都唔想

蓉兒由頭到尾carry賤哥哥去到做埋天下第一

蓉兒每次甩開賤哥哥隻手都係為左佢
但賤哥哥就係為自己

Same here

成功既男人...背後總有個...

蝦我蓉兒

桐蓉兒個角色太完美
一直都對賤哥哥不離不棄
而且每個人心底內都渴望有咁嘅人陪自己

其他女人可能見過男人成功先跟佢
賤哥哥就係有蓉兒先成功

成日唔諗下蓉兒感受

最尾同佢影果個，一桐拎高佢部機，一定要高炒

係咪乖機掂一桐

咪係

一桐捉佢隻手

下 有機會同桐兒影相再放低啲先

new post 已加新相

幾個鐘就一個post

桐子軍

一桐加劇推post速度

推呀

賤哥哥正一大笨蛋

賤哥哥恰蓉兒正仆街

桐蓉兒

克仔阿坑都冇賤哥哥咁負心

995

996

997

998

999